# artifact

Пакет `artifact` реализует кеш хранения артефактов и протокол для передачи артефактов между воркерами.

Артефакт - это директория, содержащая в себе результат работы джоба. Артефакт может состоять из произвольного
набора файлов и директорий.

Основной тип `artifact.Cache` занимается хранением артефактов на диске и контролем одновременного доступа.
Все методы `artifact.Cache` должны быть *concurrency safe*.

Одна горутина может начать писать артефакт. Начало записи берёт лок на запись. Никто другой не может работать с артефактом,
на который взят лок на запись. Горутина должна позвать `commit` или `abort` после того, как она закончила работать с артефактом.

`commit` помечает артефакт в кеш. `abort` отменяет запись артефакта, удаляя все данные.

Горутина может начать читать артефакт, позвав метод `Get`. Много горутин могут читать артефакт одновременно.
Горутина должна позвать `unlock`, после того как она закончила работать с артефактом.

## Скачивание артефакта

`*artifact.Handler` должен реализовывать один метод `GET /artifact?id=1234`. Хендлер отвечает на
запрос содержимым артефакта в формате `tarstream`.

Функция `Download` должна скачивать артефакт из удалённого кеша в локальный.

Обратите внимание, что конструктор хендлера принимает `*zap.Logger`. Запишите в этот логгер интересные события,
это поможет при отладке в следующих частях задачи.
